佛誕快樂！

祝各位年年有今日
今晚食返個佛誕大餐
同佛祖玩遊戲

佛誕吉祥呀